有冇wifi 聯盟組職嘅人

🤔
成日收唔到wifi

抵死啦用華為

我係藍牙組織嘅人